有冇人既人生已經只有軀殼 沒有靈魂

唔係指完全對喜怒哀樂冇反應
而係對所有事情都睇得好淡 自己一個就終日愁眉苦臉
覺得自己係世界上已經冇必要再做咩驚天地 泣鬼神既事
隨便渾渾噩噩過完一生就算

有冇人咁諗 或者有冇人可以令我唔好再咁諗

利申：除咗失學之外我基本上呢個月乜都齊

同朋友出黎食飯傾下？

你不甘平凡姐

成長一部份

因為你容易比人影響